元西有埋伏！！！

繼元屯天沿線西鐵站有狗
發夢話元西有人埋伏黑衣人
各位手足小心
提早轉巴士！